用新訴求強迫林鄭回應

而家出面好多post都話之後777會冷處理黎消耗民氣

佢乜訴求都唔回應就搞到我地無哂方向咁

但我地仲有野可以做！

就係迫佢重新處理陳同佳案

以而家既民氣佢一定要用我地接受既方法處理！

其他野佢可以唔回應，但呢個佢一定無得避！

唔可以俾佢拖到再修訂逃犯條例，拎返我地既主導權！

推

宜家係手法問題

以陳同佳為我所用

手法並唔係問題，而係要出師有名

要挑敵人痛處打

咁以咩手法去達成林鄭回應你嘅新訴求?

直接問佢陳同佳案你點處理

佢唔答你就大條道理屌到佢暈

好多廢老都淨係關心殺人唔移交呢個point

或者你直接係立法會出議案

建制佢地一定要回應

佢咪話逃犯條例囉, 但香港人唔buy, 完

佢夠膽短時間重推咩？

你一條問題 政府係咪唔打算移交疑犯？

唔打算- 咁即係發晦氣 包庇疑犯

將個責任射俾林鄭 先係真正最有殺傷力

佢冇諗住再推, 但會話係香港人反對所以移交唔到 即係話我地阻鳩住曬, 明唔明?

要盡早倡議 拎返我地既主導權！

呢個就係佢既計劃，洗香港人腦話係反對派搞事

你自己倡議完 佢反對咪變成佢問題囉

依個期間我覺得唯一可以做既係釜底抽薪 累積籌碼
社會上要孤立黑警 孤立藍絲 分化政府內部
同時要盡量拉攏敵人 尤其係廢中廢老 甚至係突然良心發現既警察

咁之前港人港審都ban鳩埋....

而家就係拎返黎既機會

推啦，我都係咁講
而家叫佢即時處理陳佳同案係，否則十萬人接佢出獄

無錯

呢條問題就係要廢左藍絲殺人唔移交個point

唔好再做反對派

自己整新逃犯條例

咦，呢招掂喎。

如果無記錯，記得好似同一台灣傾掂，本身就可以一次性經立法會表決送佢過去。有無Law佬confirm到?

所以就要趁而家通過我地自己既逃犯條例，唔好再俾藉口777

樓上師兄意思係你迫佢開單一次條例掟佳佳去台灣
跟住大陸走嚟話邊個邊個係大陸殺咗人
要同佳佳一樣開一次特例引導返去
有咩藉口唔跟
由其是大陸想要幾多證據都做到出嚟

講到明要佢用單次協議方式移交陳同佳
佢根本冇得唔回應/推卻於逃犯條例失敗
否則佢一路講都係為左潘生潘太就係自打嘴巴
依家應該要搶先係建制派前提出

之前已經提過港人港審, 不過佢又ban鳩咗